是日午餐 干炒牛河

乾？

太乾好難入口

你係咪捉錯重點

擺明係濕油炒河！

sorry yes

幼河咁難食

間茶記係寫干丫麻

Btw
炒得有獲氣
但係唔夠咸
D牛肉都嫩既
但係好大陣鬆肉粉味

其實幻河係另一種感受 都唔錯